有冇人知呢幾張床照出自邊到？

你老豆部手機

好撚淫

Lm

嘩屌正撚到

Post 過成人台問啦

肚對上嗰個圓圈係咩黎？

正評是我比的

lm

對奶好正

好大

Carol?

Btw more

哇咁撚正既

胎記

seed呢

夾腸一流

有冇巴打有多幾張

好大....

more

對波太假

你屌過女未

散開哂都假？

不得了

大陸雞

小朋友 玩過波未架？

依家啲小學生 咁夜都唔訓...

咁似我個同學

有D似呢件

推啊

求片

似喎ching

推

幾似

此風不可長

面紅紅玩jj
見到都址曬

除咗lm仲可以做咩

究竟前世要做啲咩好事先屌到呢啲女

似

第一眼以為係雞扒妹

留名高質不解釋

Exact7ly

留名

邊係
高登條女咁大舊蘋果肌

事態嚴重 要跟進

人仔細細咁大對波

摩牙

按錯左！正評

大細波得好緊要，不過都係好正

波形幾正

推到有seed

完全不是問題

你地唔屌我屌呀

好掂

片

但頭髮條分界唔同位

邊度似呀

SO NEWS IS SO EXCITED

搖撚準備

個波可以

真係好撚正

紅卜卜

好撚正！

好大波 眼神好淫

你屌過咁既cup數既女未? 智撚障

碌咗個菠蘿入嚟

雞扒

得咁少

好正

有無片？

你識條撚咩

係好撚假 呀

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

返去含撚啦

這是不對的

G

眼神好正

好想上

條撚準備

好似好撚耐架啦

抱孫未？

講咁耐都冇片

女上司 ?

都唔係hippo
Hippo 中學轉學一入黎已經出名波大
Foolow返佢ig J吓先

佢ig好易搵 肯定比人follow爆

劉明

lm跟進

foolow?

屌你老母白痴仔

叻啦

佢?

唔好貼個啊嬋出黎

ok sor
繼續估

打錯囉吊

竟然仲未有條女好撚正既潮文

星期一流流

好撚葡萄

幾耐前

咁正既港女

人生滿希望

條女真係好撚索呀!!! 好想扯開佢件衫，兩隻手大大吸手狂搾佢對大波，食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

推咗8版都未有片

一見到即刻有如夢初醒既感覺
這是不對的

晨早流流扯左

成班係到j，冇供獻

香澄遙呢類樣真係好好j
多數都係少肥

好耐啦
個陣唔知邊個網話share sp嘛
好似係hkdiscuss見到
photosearch應該有
不過我估都係散左發脾氣個啲

LM

講咁耐 片都無條 連登仔真係

留名待丁

大細波得好緊要

求其啦

比你屌 你屌唔屌呀
洗唔洗法官大人

有得你揸先算啦

點解我成世都溝唔到依d女

留

個樣淫到

屌你老母講左九頁都冇片

link呢

又偷野

link please

真唔真呀

走撚開啦你

幫手推下 待丁

片呢
除左條褲好撚凍呀屌你老母

Seed or mother

咁都話假波真係笑爆咀

小學雞先生呀
你知唔知隆胸幾錢呀？

佢呢個年紀咁有機心就唔會影呢D相啦

又撚新會然

正喎屌你

又擺我呀媽出黎

有條毛咩 有就一早放左 唔驚比雷劈咩

捨得瘋傳未

lmlm

x2

點可以唔預我

仲以為係雞排妹

幾正喎

留名跟進

11頁 igfb又冇 片又冇 多圖又冇

對波點可能假

片呢屌

佢個眼神好吸引

痴撚線,顏值+body簡直係聖女既質素
好羨慕個男,但又好想笑個女既低能

顏你老母值

睇唔起日本源起既詞?
屌你老母死返百度做你蚛蟈人啦

仲以為係香港Tim

講咁耐都係無片

你老母生少左對眼比你?

圖

手腳咁快

你backup左未

樓上

bella ma?
btw

明顯唔係Bella

有片唔放正仆街仔

好撚正

呢個po好邪惡

雞扒妹既feel

臭雞

不簡單 一晚9q

留名等片

哇屌

嘩你好

不推不是人

哇哇哇

LM推到有片

有d肉地

我都覺好似雞排妹

有少少雞排妹feel

都有少少似香澄

nsfwlm

咁大既

可唔可以 留1q比我

J住算

留個靚名

照吓鏡先 望吓戶口有幾多錢先啦

係咪大陸妹嚟？
個樣似似地

lm今晚放工打J

靚仔既可以唔洗靠錢
樣衰既一定要有錢

好有中學時代普通樣大波妺個feel

咁叫普通樣

又唔畀cd-rom睇

好

感覺似台妹
大陸閪邊會prue

Sorry 串鳩錯字 係pure

你見過靚女未？

有無成套

TG個谷大撚把啦

唔係有片呀

惦啦

加密開心share啦

幾正

屌過先話識啦

對波好軟

冇片

好撚正丫

屌你地老母 十幾頁冇seed 不孝

Seed呢

留言關注

又要打丁

逼人打j

16頁都冇片，連登果然係網絡孤島

我要seed呀

google一下係咪真係咁難

咁唔叫?

真心普通樣

講咁耐無人有seed

加密啦屌

仲未有片

片呢

推左17頁得幾張圖

真係好正

點做野 仲係得幾張圖

咩都無連登份

成班申手黨仲敢大大聲片呀片呀

十七頁都未起到出嚟

呢種眼神係要第2次果種黎

要幾多條啫啫先餵得飽佢

高潮眼
大lin餅
有毛
淫撚到

無cd-rom 份

收皮啦青頭仔

有冇人有第一條女ig 好撚大波

波大遮三醜

有冇ig？

大波得濟，顯得身形比例好短
不過有得玩實玩

嘩正撚到
點解現實中遇唔到咁嘅女

on9

青頭先會咁講

唔鍾意太大就係青頭咩

留名待射

好撚正呀

屌你老母 今晚打翻幾次到先

正到

1000% match , 香港人？ 求名

正

唔講咁多 之前識佢的 kirsty mok 一直有睇住佢長大

仆你個行訓係度都咁大個波

如果係香港人就真係120分
港女素人黎計

佢依加條仔就慘囉，慘過帶綠帽 比上一個玩到咁high仲要流出

這裡有沒有管理員

整多幾張嚟J 吓啦，正撚到仆街

依雙奶頭 我比100分

繼續推

屌，嬲

對波

食屎屙飯？

你都戇鳩又唔係做人世
依家揚開好過結左婚先揚開
佢條仔先係人生贏家
依家大條道理飛7左佢條女又得，繼續留係身邊慢慢扑又得

樓主都冇圖三而你有
好快啲放晒出黎喇下

如果將來條女係咁就好

繼續推呀

又要打J了

真呀 又夠挺 明顯天然 乳暈同乳頭大小適中 比例完美 樣又中上 我想要一次機會就夠

片呢
訓醒食埋飯返埋工都未有片

D女又係傻既 都唔會點解會肯比人影相

其實正常的，我以前同條女都會玩依啲 大家highhigg地先有情趣，影來留念

片呢 ig又冇 fb又冇 片又冇
我就嚟等唔切喇

del曬啦 條女知咩事

J住相先啦 我都係咁炸

好撚可惜 我屌唔到佢 想汁雞既機會都無

我唔會囉 男既一定無所謂架啦 女既就仆街一世

一定要搞大佢個肚潮文召喚

推左20頁仲未有片 連登已死

屌咩 咁耐都無片
扯左好耐啦

無撚用 連登仔

清唔好講啦 以前算識佢 一路睇佢facebook 啲生活照都會派糧 咁快 del曬啲相 back up唔到

係唔係收好多兵？

more啦屌

經手人係邊個呀 片呢 屌你

依幾年 佢一散左之後好快就會有新仔 自己諗

咩名呀佢 google下睇下有無

正路啦 大把仔排住隊屌佢。呢d女我都係攞黎玩下就算數 因為身邊一定太多仔。同埋 同呢d女一齊 隨時申請破產

先留名後關注

傻啦 你諗過既野我都諗過 無呀

都好似，眉，鼻一樣

佢又唔算貪錢 但個樣呃到人囉 個幾張相真係

床上先真正可以展現一個女人既魅力

點都好啦 同呢d女拍拖 真係唔好咁上心 會害撚左自己

我覺得最慘一樣野係，佢之後啲仔發現有依啲相之後 而自己令唔到佢有依種高潮既表情 都咪話唔灰

咁就係條仔問題啦

我姐係知望住佢既眼神已經扯左

剩係眼神都令我扯

眼神都係好撚正
如果日後你知你條女有呢d相 你都唔撚知點算好

最衰無片 屌

依個下海我會買正版 日日j

做援交妹

同阿嬌無分別 不過我份人好大量 我接受到 外國大個依啲 比人講一排就無事

好撚正 求片

阿嬌慘好多。

雞排妹？

其實我覺得條女比綠帽條仔帶 條仔先爆料

唔清楚 但之前個個係古惑仔來 聽講現任個個都del曬相 應該斬埋攬

佢del曬IG同FB？
冇人cap圖？

你揸撚過波未

巴打好似知好多野咁

聽聞條女養返個古惑仔轉頭

事出必有因。唔撚會係唔見左部手機 比人偷相掛 我覺得機會唔大

做鳩

做乜鳩

叫雞 算唔算

收嗲啦你，仲細咩，阻撚住晒人睇post

中間有啲咩事 佢地先知 唔會無啦啦流出

爆出來佢就知我係邊個 不了

條女派綠帽

邊個細呀

我覺得條女蠢左 應該死口話唔係本人 人有相似 依加del曬啲野 老虎蟹都知你

咪臭係

曼城世界第一

如果係派綠帽 就低死啦

依位清識野 不過我都求相 幫唔到你

希望唔係啦 講真我對依個女仔幾有好感

J就J啦CHING

咁岩既！我都對佢好有好感！

Pish

PUSH

大把人對佢好感啦 屌 佢真面目你撚知咩

有相J 下就算啦
咁都沉船

咪就係囉 呢d女玩下算啦 認真既話 你一定仆街

我只係鐘意大波 一般樣我都夠了

22頁 4張圖
樓上班撚樣爆d唔爆d

樓主正仆街 吊住我地隱

啲新會撚真係好煩

Link呢屌你老味

佢fb同ig個樣好似冇d淫相咁靚

要求唔多 唔要求片 仲有無相呀 仆街

得4 張唔夠J 喎

好野當然要分享

你收皮啦，咁易就比你check 到果到係邊度，咁d 警局駛鬼用咁多錢換電腦? 仲話要計角度，
你計完果我都happy 完啦下話，仲有你話咩check ip, 我用proxy, 無界唔得呀
唔好咁天真啦，你唔比我係上水影完返香港果邊先上網post ? 小學雞都冇你咁on9 啦

假膠定真心

你假膠定真心

收工又再j過

成班人係到講經 成23頁片都冇

我屌我屌

快撚d!!!!!!

Source？

難分真與假

排隊啦 咪打尖

個表情真係好撚入肉

又冇片，圖又得個幾張

More ?

片呀屌你老母。從來都未試過咁想留言

咪撚再推啊

咪撚推啦 又唔係有野睇

此風不可停

很熱鬧，不過只是聊天。。。

改左名？

波大冇腦

有啲雞排妹feel

各位 J住呢套頂住先

有冇多d相呀，有冇著衫都得家

同一人來？

佢是咪河馬呀

source

係 求more

無相wor 不過真人都係好大對波

900幾正皮得4張圖

係 估唔到衰妹咁淫🤣

private左啦

More 相呀

鏟咗account? 揾唔到

又要講多次

之前係club見過佢

好撚放

之後下文唔講啦

總之佢真係好撚癲

我屌你老母啦

有冇backup

On99

打包呢不孝子

識佢 真人個樣

佢唔比人follow

我屌你老母呀

呆得來有啲淫

已提出要求 總有一日接受 我信有呢一日

係 佢側側地頭望住你嗰下真係

More

相呀 仆街

唉 好後悔follow佢fb無follow ig

搵唔到

度度都瘋傳係連登冇份系列😂😂😂

係

link呢，

屌你地老母 你地逼到人del曬啲相啦 無野睇啦 開心啦

已del

屌

有冇巴打cap左圖呀

無follow佢

有理由懷疑係中學同學既屋企人

已經delete埋acc

佢講野好低b架
成日以為自己好可愛咁
上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換
搞到我都覺得唔好意思

屌嬲

好撚心痛呀屌 好想喊 我好想回憶佢既生活照 但比你地既逼害

有鬼用咩 photo deleted

屌你地 講左咁耐都無新進展 垃圾連登仔。
我過高登搵料

清你向住佢ig名打j？

清 有無興趣一齊開tg group一齊搵料益大家

The best yet to come

你老母

放上黎咩都冇

打都對著呢個po打

屌 有冇絲同我一樣好撚想j佢好想睇佢啲生活照
個樣有啲似杜小喬 但靚撚過佢多多聲
又白滑又非一般大波又高又長腿
正到仆街！

好正
我以為台灣先有雞排妹
原來香港都有

乜撚野都要開Group 開多個研究埋你老母 好唔撚好啊

唯有每隨幾個月出一次

追擊佢既ig

扑過添啦

又唔back up成個ig g屌你地老母

Ok

我敢肯定佢大波過雞扒妹好多
青頭先覺得雞扒妹大波 根本就push出嚟

屌 冇人識佢？ 有冇人可以cap圖出嚟睇？

你扑過佢？#

梗係冇

27頁

有無朋友出賣系列

post你老母出黎未啊 屌你老味

死傻西返屋企打飛機啦

好撚大波呀

人地擺到明有針睇實個post 仲係尻咁放

有啲似飛鳥りん

所以咪更加more

講左咁撚耐 有人捨得post link未啊
cd rom都忍唔住出聲 [url][/url]

佢點計都未到大得濟

留名的

由返工傾到放工都仲係得個幾張

放上黎之前用4k stogram backup係咪咁難

咪就撚係 屌

有冇片

收工上左車瞓左成個鐘，起身都係無新圖/link

btw我是來留明的

一睇就知假波

成班咸濕仔掛住J又唔幫手搵圖
好啦 而家人地ac都del撚埋啦
你地開心啦滿意啦 乜柒都冇啦

利申: 齋J冇幫手搵圖

隆到大細波?

波你都未識睇就睇多啲a片進修

我是來留名的

睇咗成日都係乜都冇
btw 留名

屌 mon左成日 都係果幾張

我以為係雞扒妹

點解仲係冇圖

冇人知第一條女fb/ig？

膠波?

果個慾求不滿樣

條女喊緊。你哋開心啦

條女：唔夠喉呀 黎多Q啦

人地條仔啜得右邊中in多D俾唔俾呀

成人台個學生妹罪大滔天post 有左好耐

樓上咁睇唔開

佢丁到傻左

擺明係事主想del post

屌嬲
有片未呀

事主，我知你有mon post，你貼bam圖都無用，就算真係del咗post

好快就會有人開返

好野要留底

一於save 低...del post就開多幾個

上面條傻鳩做咩

點解會流出嘅啲相

呀妹 幾錢q

啲毛毛好密 想剃晒

事主我知你好可憐
但你都要諗下我地扯足一日旗等你
早知今日 何必當初

豬西

唔剃先好

向你致敬

邊個貼ig上黎 但又唔撚back up既都係仆街仔
要死全家

點解

唔係佢, 但呢個都J到出血

屎忽窿都奶埋

夠淫

真係好撚淫 對眼

話假波嘅巴打，此話何解
我絲都覺似真波
不過唔知motiva隆胸訓底係咪咁
聽說幾真

j住先啦

好似雞排妹，個雞胸正呀

眼+姿勢+表情+埋身材 睇av係比唔到

做乜鳩自爆
睇死都係想無野睇

上面條友做乜鳩，究竟佢係事主定係病發

事主既厹

屌那星係咪弱智架

自爆都無撚用架啦
事豬會因為咁除晒衫再打開個西：入我入我啦
訓撚醒未

臭西

面紅紅

你未屌過唔等於人地未 啱升中學

樓上bam

肩哥真係堅

佢想 del post

用命交換

肩哥果然閱女無數

一早back up 哂啦

咪話咁做 無撚用

咁耐都未ban 證明連登個仆街都想睇

你知唔知出面推左成個月都無片呀 連登真係公海回流先有份

佢意思係最正既j圖仲未流出

啲相已經一早係出面瘋緊 有片一早有啦

好大對波

邊到先

師兄做咩咁想del post

好撚大

FAKE BALL

有得屌咪贏左囉

Share 出黎啦屌

你知唔知出面已經流出左好耐

無囉

有片未

好想奶曬佢每條西毛

屌 成撚日話大把
相呢仆街 無相你講乜柒都得架喇

排隊啦 屌

1001

你早洩呀 ?

朋友呢？

係幾撚正

到佢果陣條女怕且變咗白虎了

仲未有片 朋友呢

32頁都只係得最先果4張相 反正大家都冇料到 不如完post算啦

痴線

係囉 算啦大家

連登仔真係好垃圾

撚係咩 屌

已save低慢慢品嚐😋

無料到既

呢段真係未見過，幾時㗎
淨係記得亂鳩估我黃大仙嗰段

新會然

我都成日丁呢條

留名 期待有其他相

普通話嚟嘅

額外一張都冇？生活照呢？自拍呢？

lau ming one body ant

真係有D似雞扒妹, 留明先

咪推唔 條女以後點見人呀

推到1001

推到有新相

無架啦 無架啦

你放咪有

咁都唔係佢，不如你食屎算

真係唔係

正撚到

步兵

又幾正

你講得好岩 但我都係忍唔住手讚左樓主個post

好撚大對啊。片呢屌

我肯定係佢，除非你有新証據，唔係就食屎ok?

係你老母咩

wtf

[quoteimg]
BB 唔好走啦 我仲好痕呀。快d用肉棒吉入黎啦 [/quote]
做咩姐你

做咩姐你[/quote]
Sorry囉

自問我都屌過好多男仔溝既女 但都唔及呢件正

好啦, 我食啦

收皮啦你 見到臉上粒癦都知唔係啦on9仔

屌你老味！你唔撚share埋下集出黎我報警，死臭西

証據呢，同你老豆一樣得個講！

屌你老母啦，冇片唔好得碌柒ok?

ok, 沒事

依家我唔撚搵條女出黎。我要搵條仔出黎
仆佢個街 佢條撚就食好野 我條撚就食cheap野
呢條仆街仔 人人得而誅之

依家我有事喎 屌你老母 同我食兩舊屎

以為有野睇
我屌！
得前面個幾頁有
屌仲未有片

on9. 有証據我食2舊，冇証據你食4舊啦

正評左

即係冇啦，你copy就當算，你過到自己個關我大人有大量lor

屌 你有白內障既。下次會唔會認左呀婆係你既女神

有冇鮑鮑睇

copy我個句屈9 我白內障
語癌就潛算啦，你借人嘅語句再話人嘅能力慘不忍睹。

相呢

不如咁啦見你咁耐都覆唔到，有証據拎出黎我say sor我弱智，你冇証據就深潛唔好懶係有野咁曬你d弱智細胞。

個傻仔擺明想擦存在感
咪理佢啦
block左佢由佢幫手推post就得

屌你白內障。 係咪好似你屈9 人個陣嘅態度呢

之前係啲program 到見過下咋
推到有人有相

真係好撚正，捉住你隻手同你講屌我啦屌我啦

成班垃圾 就黎1001都未搵到

得啦明啦，d友仲喺扮有料，我捕住 ...
訓先

對波好撚正

J就J啦屌 樓上班友咩料
連登係咪低質到想J都要比班小學雞嘈閪住哂

867 啦

大奶

手機響鈴來留名

訓教都仲未有

都是d柒頭冇料扮4條野的禍，條友9up 唔幫手冇証據

大奶，大奶

連登真係好低質

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

等左成日仲未有新圖

屌 三十幾頁咩都冇

你去搵囉

好耐無見過呢篇

樓上做乜9
應該係想博delete post
應該係條女或者佢哋fd
del post咪幫你開新post囉
個波咁靚 唔拎出嚟分享好浪費啫

每幾個鐘就要睇一次忍唔住打丁

肯定呢條友係想博del post
撚狗王漆黑巴
#137977
橫掂就快1001幫你開新post

on9仔 唔會del post架
最多都係del你留言再bam你架炸
唔係咁大撚頭想人del嘛
新會然

新po見

個傻系做左咩黎要人bam尻佢

樓上條on9仔收皮啦

做乜鳩
搞串曬個party

開定2都得

樓上數位一路好走

上次極速del ac就係日和事件，連出過既post都刪得一乾二淨

頭盔：請自行承擔相關法律責任，本人不鼓勵採取相關行為

點先會del到？吾知咩日和事件

FYI 連登 日和 盧朗宜

再次重申：本人不支持任何犯法行為，純粹提供資訊作參考

「要消滅一個民族，首先要瓦解它的文化；要瓦解它的文化，首先先消滅承載它的語言；要消滅這種語言，首先先從他們的學校裏下手。」

真系吾明 求救

第三次頭盔：謹作事件參考，不建議任何人仿效

波台過街老屎漆黑走嚟呢度駁bam?

即系要貼盧朗圖定系投訴？

傻鳩

真心吾明

4:2

中有fds 好kai心

上面求link

條女好淫

你del得一個實有人繼續post落去
好心你班厹收皮

推呀

放過人啦

呢啲咁嘅post都可以熱門兩三日

搵人開2啦
果d相一睇就知係片到cap
實有片

屌你老母見到成39頁以為有片

左c望d右b望c

貼bam圖條友同相中人咩關係咁想del post

吾你老母咩

有新post未

屌你老母睇到眼冤推撚爆佢算鳩數

何以見得

片啊 片啊 我要片啊

Ig呢

唉

仆街 二日都黎 都無片

Push

佢f4就冇讀書

屌 流出永遠無份

就黎1001

連登已死 此post已完

留名又流精

990

991

992

993

994

我識相中男

996

997

998

咁又點 係咪有料爆

999